我地身型係咪真係廢過鬼佬？

亞洲人身長就腳短，鬼佬就身短腳長。
但點解去外國買佢地啲衫又咁鬼大件呢？

身高就175 cm
Sitting Height就82cm
其實正唔正常？

平時著咩碼？

骨架都唔同
加上脂肪比

Ching 身型肯定好似鬼仔 頭都細嘅話

Train 到小岡變大岡一定型過大部分鬼佬

9成港男身形=鬼佬細路仔身形

唔同意
利申185高 膊闊>50 原本係排骨仔

Ching 自己操？

Yes

人種點都有分別
就好似黑鬼都九成大隻過白鬼咁

呢樣真，似14-16歲左右 170-173高又無肌肉瘦猛猛咁

17歲鬼佬就開始過175同有肌肉

咪就係話原本係廢過鬼佬囉
啲鬼佬唔操都過50啦

你又知？
定係係你以為人地唔操炸

收皮啦 短撚